2018抖音最紅歌出左未?

個人覺得頭十一定要有呢堆
《123我愛你》
《全部都是你》
《9420》
《愛你》
《帶你去旅行》
《最美情侶》

我的眼裡都是你
甜甜蜜蜜 you know what I mean
對你說我喜歡你